\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)

&& Alle Spieler*innen eines Teams müssen Trikots in gleicher Farbe tragen.
Diese können in ihrer Ärmellänge variieren.


&& Jede*r Spieler*in eines Teams in einem Spiel sollte eine einzigartige ganze Zahl im Bereich von 0 und 99 (einschließlich) tragen.


&& Die Nummer soll nur in arabischen Zahlen gedruckt sein. 

\end{easylist}
